★廁紙一卷難求！多區超巿廁紙被清空！！！！

超市搶購潮重現，廁紙再成搶手貨！雖然惠康及百佳兩大連鎖超級市均對部分貨品實施臨時限購措施，惟連日來多個地區的超市貨架均被搶購一空，尤其是廁紙更是一卷難求。不過有超市已迅速補貨。

藥房有

手持廁紙

我老母都買左幾廿卷

二月果陣咪話左大把供應

其實重點係如果喺屋企屙完屎係可以用水洗屎忽，再用毛巾抹乾

如果出街屙嘅話，應該係搶紙巾

借個位 保安局發出超過20萬張豁免強制檢疫

請大家支持廣傳消息
唔自救大家玩完

我哋可以做咩嘢？
1.話比身邊嘅人知香港有個後門大量吸收潛在冇病症感染者及傳播者。

2.呼籲身邊所有人戴口罩，特別係果班唔肯帶嘅中年人

3.如果身邊有料，可以報上傳媒比如蘋果。
例如喺之前post有其他人話知道：
灣仔入境個邊D移民公司而家當免檢疫証明係生意咁做，搵班阿姐派傳單幫人攪。
每日中港司機都幾千人出出入入。

4.煲大件事！比全世界多D人知道，只有多D人覺醒，知道個政府係棄全香港巿民安危不顧，先會爭取到更多人企係我哋呢邊，同我哋一齊抗疫！

兄弟姊妹各自爬山 他日平安相聚

肚痾？

尋日見donki仲有勁多米
無人吼

又搶

今日係廁紙

jm9

琴日去超級市場前面個死傻閪買咗六條

我家1個月先用4卷
屋企有2條(20卷左右)

一定唔會咁無聊去爭
屎忽每人得一個咁多

我屋企附近大把貨喔

智力無下限

【眼紅者勿入】廁紙炒賣區（1）

1條10卷，你係咪指2條？

廢老冇野做係咁嫁啦
搶完會有成功感

感染咗武肺賴屎點算？

大撚把廢老

花灑（噴射mode）

到依家都唔撚明搶廁紙係做乜鳩

Cls 上次d 人唔係已經搶左成大堆咩？

阿布泰話有大把

早3幾個月果班人唔係搶左好多堆倉既咩?
咁快用哂了?
好多屎痾咩?

又話搶米又話搶廁紙
點知落到街如果唔理牌子産地根本成街都係
唔係見個post老貓出真係以為又係PR公司fake news

下一篇condom 紅酒

帶你老母驗下智商

搶嚟有乜用

點解我唔明你問乜？
係咪講緊冇人會講十二個蛋撻？

啲師奶真係好撚戇鳩 見人搶就搶
你一日屙幾多篤屎呀

fake news
屋企附近大把貨

上次話冇貨到就話搶姐
冇得堂食都要搶 仲要搶廁紙做乜鳩

咁都係兩條啫
咁少都拎出嚟講

又黎廁紙牆

搶廁紙既目的係咩?

包住自己抗肺炎?

自私精

鬼佬鬼婆都會搶廁紙
根本係人類基因本能既一部分

幾廿卷，應該幾條咁上下，當一個人抽到行，我諗四~六條左右..

港豬never change

成日搶搶搶真係好煩

sorry, 埥而家先睇到你原來係講「幾」廿卷，唔係廿卷

有冇咁on9

又黎過?

同你差不多心態，我獨居，1卷用10日左右，而家屋企有9卷，暫時仲未有買廁紙打算！

搶廁紙既全部都中哂國安法
支那而家無疫情, 廁紙供應一定係穩定, 搶得既即係唔信政府啦
班廢老全部都拉哂佢

廁紙沖水煲一煲就食得
糧荒好過無野食

估唔到大家咁鍾意我...

年頭買廁紙牆嗰班咁快用曬？

啲人係兩條起咁買好撚痴線

一卷用十日咁快
定係男人用黎打j 用得快啲

我1-2月果陣都講過呢樣野
仲俾連登仔屌

又嚟

過兩日又放返滿個貨架，睇你班廢老有幾多錢掃

藥房有得賣wor

$10000

其實點解過咗幾個月
香港人嘅民智係一啲都冇進步到
死撚哂佢算啦

女朋友話驚無廁紙抿屎 我就用開水洗屎忽嘅 都未驚過

都唔係今日

又黎

平均每日大兩次便，有時痾尿射出界又要抹，差不多啦！早排同個朋友講開廁紙，佢話三、四日用一卷，我至呆撚左，問佢點用！

3-4日太浪費啦

用嚟包頭咩

你老母有幾十個屎眼?

上次打劫嗰幾條友用哂未

可能拍 糞AV

屌佢老母啱啱冇撚哂 差D買唔到要用手指

知道自己就黎死
買黎做木乃衣

今朝10點我屋苑百佳貨架仍是滿滿的。

樓下個間杯麵無撚哂

平時屋企都係每次買兩條
買兩條根本好平常

我買左9排

建議你去驗智商

等上樓

買兩條廁紙都要驗智商
好似你有需要驗多d

一次買兩條多數都平啲
不過上面話六條真係有排用

平時怕塞廁所
3層都搣開當兩層用
每次買開1-2條
一個人有撚排用
由上年到而家未買過廁紙

廁紙仲好賣過口罩？

好柒煩
呢個年頭正常既香港人真係好少
可唔可以理智d

好撚煩啊你，死撚開啦
又話攬炒又唔想爆，on99

其實好多正常嘅
我識嘅無一個會排隊搶依啲咁嘢
由2月到依家都無搶過

射出界搵潔廁德+花灑沖啦
又慳返幾格

屙屎唔閘屎 原條出
又唔使抹咁多廁紙
廁所又無咁易塞

我Mensa會然嚟
你智商咁正常不如解釋下

有冇人話過你好蠢？

專掃埋啲無謂嘢
次次搶廁紙
避孕套又唔見搶
日日喺屋企咁得閒
其實condom實際過廁紙同m巾啦

Sorry 冇

其實依家係肺炎定腸胃炎

夠林鄭3餐